颱風利奇馬浙江登陸 永嘉縣堰塞湖即決堤 增至18死仍有14人失蹤

颱風利奇馬凌晨在浙江溫嶺市登陸，永嘉縣岩坦鎮山早村因特大暴雨，引發山泥傾瀉，形成堰塞湖並突然決提，死亡人數增至18人，仍有14人失蹤，當局加緊搜救。浙江全省有超過300萬人受災，200多間房屋倒塌，3000多間房屋受損，多處斷電。利奇馬已減弱為強烈熱帶風暴，上海疏散洋山港、長江上海段1000多艘船隻，郵輪推遲進港。

皇天擊殺

爽

天滅中共
然後黎手轉頭四川又地震就好笑

18+14 =32

仲有3個名額

天滅中共

傷亡人數過唔過到40

支爆

咁少

仲有幾個quota

水淹七軍！
以前睇小說
水災之後就係遍地餓俘
瘟疫爆發
考驗中共防災能力既時候又到啦
多國興幫 諗起都興奮

再多就唔計係人

希望另一個颱風 Krosa 都去支那

毅進制 明唔明

報細左幾多數